美國AI權威機構揭懷疑被自殺案內幕？

【美國AI權威機構揭懷疑被自殺案內幕？】

俾個Like支持下

//情報界反饋的報告說，中共政權，已經在香港的警局內部署了自己的準軍事部隊，通過人工智能的面部識別技術定位學生之後，他們將女性學生拘禁在警察大樓和警車內。很多我們得到的報告顯示，女孩們被香港警察多人強姦，而這些所謂「港警popo」實際上是被派往香港並得到港府批准的大陸警察和安全機構人員。//

後記：今時今日那麼多人周圍拍示威者人臉大頭，有理由相信是用作交予有關機關作人臉辨識之用，而10月5日開始實行反蒙面法，連合法遊行集會也是犯法，會否就是因為要進一步拿取「異見人士」人臉大數據？

popo要求每一個落車嘅乘客望住鏡頭講自己個名同身分證號碼都同時會錄影，從而取得你嘅樣貌之後，可以利用而家警察總部已經安裝嘅一套VMS系統可以好快咁用之前任何錄影到嘅片段搵你有冇喺出面一啲嘅地方。從而搵到證據去作出拘捕。香港好快變成新疆，每個人身份及行蹤都受嚴密監視。
*大陸12月起開電話卡要人臉別
_______________________________

據《新唐人電視台》報導（註1），10月6號，在香港正式實施反蒙面法後一日，美國一家叫「The AI Organization 」的權威人工智能研究機構，刊登了一篇文章，披露了他們自己掌握的、有關香港的可怕內幕。

據業界人士透露，這家機構在過去約20年間，調查了一千多家中共企業，有其中數百家公司的詳細數據資料和情報分析，美國有關單位對他們的信息和渠道非常重視，但很多是機密，現在不為公眾所知。機構創辦人叫Cyrus A. Parsa，他是安全方面的專家，精通中國和伊朗事務，經過20年的隱密研究，他建立了一個包括中國人和西方人在內的數千人的人際網絡，使他有能力對來自中方和伊朗的威脅，進行深入分析。

那篇文章標題是《人工智能的面部識別技術獵捕香港年輕人 用以抓捕、強姦和所謂的自殺》（註2）。文章說，人工智能如果綜合面部、聲音和很多其它生物特徵識別，將是致命的，這能夠實現掃描、定位、跟蹤、追捕，最終導致一個人的死亡。而這種技術已經由大型技術公司提供給中國，使得這種技術，在中國可以滲透到你的手機、物聯網、智慧房屋、汽車、無人機和視頻監控系統。

文章重心是提到：情報界反饋的報告說，中共政權，已經在香港的警局內部署了自己的準軍事部隊，通過人工智能的面部識別技術定位學生之後，他們將女性學生拘禁在警察大樓和警車內。很多我們得到的報告顯示，女孩們被香港警察多人強姦，而這些所謂「港警」實際上是被派往香港並得到港府批准的大陸警察和安全機構人員。

這篇文章還揭露，香港的學生，包括男孩和女孩，都被宣稱是跳水或跳樓自殺。實際上，一些女性是強姦受害者。當局這麼做的目的是，恐嚇學生群體使他們退縮，以使北京完成對香港的接管。而那些宣稱跳樓的，則是被脅迫或直接扔下去。這種「被自殺」的做法，在中國大陸普遍使用，被警察、安全和準軍事人員，用在被追蹤和追捕的民主活動人士、法輪功學員、基督徒、藏傳佛教徒、維吾爾人和其他群體。

文章最後說：香港學生被通過面部識別追捕，通過連接到網絡的、隱藏在智能手機和app中的軟體實現。而中共也在香港的警局、記者、學校等很多地方安插間諜。

此外，文章也提到遍布香港的視頻監視網絡，跟中國大陸政府，通過不直接的管道聯絡，就是蒐集的信息會先儲存起來，供有關安全部門以後去使用。

（註1）報導連結：

Artificial Intelligence with Facial Recognition Hunts Hong Kong Youth For Capture, Rape & So Called Suicide原文連結：